# README #

Egy Abstarct Model Osztály ami már OOP szemlélettel van felépítve
Fontos hogy egy Appcelerator modulként fog a jövőben működni

### Squel.js ###

[Website](https://hiddentao.github.io/squel/)
Ez egy QueryBuilder tulajdon képen NodeJS alapon nyugszik a rendszer!